有冇人好鍾意食kinder朱古力？

甜到瀨屎 但行過又忍唔住買返兩盒

食一啖飲一啖牛奶

好中意食 細個成盒啪 而家大個食一兩條起哂痰

包裝個男仔都大個了
[url]
[/url]

好撚好食

好想一路含kinder一路比佢屌

啲牙都仲係咁白